Harry Winks 算唔算係全英超最呃飯食的球員?

自
後傳橫傳都算,重要係超短的橫傳後傳
防守力=0, 串聯能力=0, 轉守為攻=0, 帶波能力=0, 橫傳能力=50, 後傳能力=100
轟個18歲新人基摩都會推下波過下人向前傳同埋截到波
舒服奴都會有時比到靚長傳
有無熱狗講下佢左向後傳重識D咩

仲要吹到沙維咁 狂入選eng

連美斯計唔計？

靚仔

身型普通
速度唔快
無特別盤扭技術
傳波又少kill pass
真係毫無特點
最慘係連基本功都係好
最記得有場睇直播
有球中腰波唔算快都可以拎到離晒腳
心諗英冠都無咁差喇

英撚係好鐘意吹奏呢d二線球員做超新星
最經典當然係wilshere
之後d咩聰明仔呀，巴克利呀個d真係得淡笑

連美斯唔差啦掛😂😂

佢需要一個好似撚伯咁嘅教練
一個可以將舒服變做派路嘅教練

但Winks連基本功都唔得,斬波廢過學界

呃飯食當中冇人夠廢連勁

全盛韋舒亞勁佢地幾班啦
係太玻璃傷到踢唔起
未開始傷之前勁到

Rice 又係得啖笑

但啱啱出道嘅Wilshire真係幾勁
18歲對巴塞果場

韋舒亞巴克利都還好

樓主拎佐真奴嚟比 話晒都意大利鐵膽中場

唔通拎KROOS個d比咩

夠勤力

講到太誇 普通中場一個 冇乜特別
但如果去到要爭前四/歐聯佢的確完全唔夠班

對巴塞個場

神來之筆幾場波/一季半季都計？

wilshere高一班啦
winks應該仲廢撚過聰明西

clevely j彈彈波
巴克利愛記有段時間佢carry全隊
咪輸呀勁到哥狗點名青訓好多佢
harry winks 係得個名同樣似kane

師兄係咪冇睇過韋舒亞踢波

真係幾靚仔